愛滋病！！求教！！

細細個性教育已經教過！
愛滋病唔會經身體接觸傳染
歌仔都有得你唱
仲有大量香港代表性歌星演出

但係！！！
今日經我一搵 發現只有普通話版向youtube

頂你個肺香港明星都只有普通話version

最後想問有無人有廣東話版既seed
係我既童年回憶黎架

馬乜拉效應

馬尼拉 定 孟加拉

馬拉糕

負評做乜9 幫手搵seed 啦

係咪想講 曼德拉效應？